# HomeworkUE42TDS

Developed with:
UE4 ver. 4.27.2
Visual Studio 2022

Создадим прототип игры на UE4:

Top-Down Shooter, шутер с видом сверху.
Строим проект, используя основные парадигмы программирования, закладываем архитектуру проекта и
впоследствии переносим всю сингловую логику на мультиплеер.